612仲有咩方法可以衝入去

1.整好多個類似炸彈之後一次過投入去
警察驚引爆
會叫折彈專家
之後混幾個勇士入去做uc又好做乜都好

2.聲東擊西
喺東邊搞大壇野
之後警方會調派人手
西邊人手相對少
之後係西邊一野衝入去

3.用直升機空降
全部警察肯定大驚失措顧住望直升機
之後四邊全部衝入去

看似荒謬
唔試過又點知唔得

林鄭：唔洗返工咩衝入黎